大家鐘意去屯門醫院定去天水圍醫院？

如題

唔去

邊有人鐘意去e丸

山頂明德

青山醫院

呢間淨係for生仔

葵涌醫院

深圳市第一人民醫院

on9 post